星加坡第12個肺炎確診者，證實是一名來自湖北的妓女。

轉至telegram-炒股發達

星加坡第12個肺炎確診者，證實是一名來自湖北的妓女。

星加坡當局已經取得此名妓女的客戶名單，相信這批男人很快便會被安排隔離

武漢肺炎染病存活率98%
被老婆/女朋友發現存活率2%

累全家

叫雞死全家!

體液交換

做雞喺新加坡係有規管嘅？

新加坡確診人數好似日日上升緊

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

班雞蟲玩完

新型武漢愛滋

仲慘過確診

俾老婆知道係恩客大獲過中武肺

真.生化武器

可能雙方戴口罩做

性交轉運

點追蹤

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

Mola mola

唔好話帶口罩含

有份支持警暴嘅話歡迎冚家

扑野，雖然冇kiss，但條女係咁叫床

正常都有聯絡資料

唔熟坡佬法律
但男人叫雞會唔會打藤?

被老婆/女朋友發現存活率2%

竟然有名單

即係往後邊個喺確診咗武漢肺炎，佢或者佢屋企人就係可疑雞蟲

新加坡亡國plx

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

環保JJ又輸

玩SM嗰陣

要預約。

支棍用酒精消過毒
唔怕 相信酒精

點解香港冇人叫雞中掂

中愛滋咁

坡蛆

有老婆死硬

叫雞都要俾聯絡資料

141都要執笠
經濟差,D女連雞都無得做

一日10個客

坡狗值得擁有！

替天行道

大鑊了
叫過雞全世界都知

一位西方記者問周總理：「請問總理先生，現在的中國有沒有妓女？」不少人納悶：怎麼提這種問題？大家都關注周總理怎樣回答。
周總理肯定地說：「有！」 全場譁然，議論紛紛。周總理看出了大家的疑惑，補充說了一句：「中國的妓女在新加坡。」頓時掌聲雷動。

恭喜新加坡清袋

體液可能含沙士

新加坡有樣嘢叫黃卡
不過實際上多數嘅雞冇攞
啲中國人咁鐘意出國做雞
香港仲要咁多七日鮮,你估有幾多男人中左招?

如果你中咗都唔會認自己食咗件湖北雞啦

湯家驊既話就會

可引發新變種.
屌完HI後爛肺爛腎.............

依D收入唔計入GDP 政府就唔理

打邊爐都中招
哩班

到時屎忽花d定個肺花d

中國式陰道

仆街了

坡狗

認 = 自爆叫過雞
唔認 = 暪報 要坐監

問我叫雞哪像染病

武漢推車

成哥有冇事？

新加坡 做雞好似要拎牌 驗身
政府有監管

生化武器

打死都唔認， 唔係家破人亡都似

幾時驗埋西水有冇帶病毒
唔敢奶西了

點都死

Tom
Peter
Billy
Fred
....
...
..
.

湖北雞

班雞蟲 拿拿聲去一轉湖北做cover

75 件中招了。比星期六多3件。

抵啦雞蟲

接幾多個客中幾多個客
呢鋪坡狗和味囉
急起直追想爬返公主頭

應該強制禁止叫雞

一定有含 今次仲唔爛JJ
諗起都痛

雞蟲末日

武漢肺炎 變種 牛肺西炎

條女信撚左中出醫肺炎？

香港班男人好中意去旅行叫雞架
唔知班雞蟲有冇中
好興奮

合法經營場有

企街無

呢期新加坡贏晒

誰叫雞 誰肺炎 誰該死 所以妓女應該要失業 鳳樓要全部強制關閉

武漢肺炎真是個好東西,幫全世界洗太平地,殺光一切牛鬼蛇神
真開心

沙士愈勁我愈開心

冷氣房內性交
新加坡冷氣宇宙第一

屌

實名叫雞

武漢雞都屌 傻撚左?????

叫雞家族

上禮拜經過富士大廈 仲係見到好多雞蟲無懼搵命搏

推拿，香港都好撚多腳仔按摩

叫雞前會問隻雞邊到黎架咩?

阿發外父

咁咪好囉,廢老死撚哂佢

屌錯雞

強制自律隔離期間叫雞

Jeffrey
Bill
Andrew
....
...
..
.

經閪水傳播

隔離post支持雞蟲嗰班人怕未

cum 兄弟> corona 兄弟

雞：酒精搓手液代替ky，好安全架

武漢肺炎有愛滋病特癥，會潛伏。😱😱

有冇tg link

散晒囉

原來新加坡最出名唔係海南雞

正

天地有正氣 Keith leung無叫雞

驅病

發生乜事呀？邊只雞咁大整盅？

Lm

湖北雞之哭墳

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

做雞也有愛國份子

芽籠(Geylang) 有好多雞叫

哇屌

所有有女朋友嘅疑似病患都會被懷疑

是但啦
依家班麻甩佬可能寧願中肺炎死
都好過家法侍候

睇到都覺得開心

根據新加坡政府 2017 年的統計，絕大多數持有黃卡，合法的性工作者是來自移民族群，目前以中國、泰國與越南居多，新加坡本地人則除非生活所迫，否則大多不太願意從事這類的工作。

係。有牌既。（好似）

消毒酒精抹下先

識貨

咁開心

good job, go ahead

啱channel坐時光機

幾多Q都知

咁咪生沙士死撚左佢囉

疫區

金翅大鑊鳥

以後叫雞要問佢原居地喺邊，唔好胡亂叫家鄉雞

聽講好似係唔可以係舖頭外面接客，唔可以講價（要有雞頭set好價錢）。
同埋永遠得３０００人，仲要做 aids check pass 左先可以拎牌。

叫雞叫到中肺炎

咁咪好囉

帶菌者就係生化武器

唔怪得話男人中肺炎機會大過女人
原來咁解

可能人地就係無老婆/女友呢

仲未封關 我真係恭喜你呀

如果喺呢度抽中國雞啲稅，香港稅收會多好多

雞是生化武器
沙士雞

手足

點解叫雞會留低個人資料？
留咗電話比隻雞？

天地有正氣 Keith Leung沒叫雞

個邊叫雞合法的
有齊身體檢查又剩規管晒
唔係都唔會咁易有個list 吧

上去又未必做既

傾下計都得掛

不了
肺炎閪

熟客

肺炎雞

h5n1黎架喎

奶頭有毒

一路屌一路咳咳咳

叫雞叫得咁過癮

新加坡玩撚完

原來新加坡叫雞要俾個人資料

叫雞都實名制?

年經

星洲係娼妓合法, 有持牌妓院

相信佢地唔係關心染病問題，而係點樣解釋失蹤14日

有冇官方source?

叫雞襟兄弟 vs 打邊爐家族

坡狗叫雞都唔識

支那咁強大做乜鳩要去星加波做雞？

唔洗驚公安

點解樓主你可以咁搞笑

武漢肺炎染病存活率98%
被老婆/女朋友發現存活率2%

真。緊密接觸者

武漢鳩炎

WeChat過數

死都唔會認

快啲捉尻晒班雞蟲黎驗

屌！以為芽蘢果啲係坡妹，原來係支那雞

實名制叫雞

坡妹做雞？
有既，數萬中無一囉。

肺炎破抵價, 送你24日潛伏期

好快有「叫雞家族」

武肺隻病毒又的而且確會攻擊睪丸同腎
之前仲測到精液都有大量活性病毒
恩客傳比雞定雞傳比恩客係未知之數

up

武漢愛滋

再大獲啲就係佢老婆都中左

香港有打邊盧家族
日本有公主號遊䎾
新加坡有武漢式陰道

精液都有病毒喎 有冇睇終南山講㗎

呢個時候叫雞真係抵撚死

花生

叫雞一族

戴套

真係以為戴口罩無敵咩
Condom夠話防性病
我比個condom你同條有性病嘅女做你做唔做

非官方，不過報紙都寫到好撚明顯

做雞有時唔係一定係不道德交易嘅, 亦可以係興趣嚟,學名叫性上癮. 通常開苞開得好或會有咁症狀.

今次真係廣東歇後語“老舉埋年”啦！
謎底：算尻數...

以前香港都通街坡妹架.

你平時點叫？

37歲

武肺：我親眼見到佢入左宿主

雞都有愛國既

真 攻擊”性武器”

3P?

屌閪點樣掂唔到條女啲閪水

3p

北姑好多仲公開支持香港警察.
可能係多次僱傭關係嚟.
理由好簡單,我被人欺壓,非人待遇, 點解你唔使?

咁都有名單叫雞要留電話架咩

過程中曾抹面整眼整鼻,抹汗撥弄頭髮咁囉.好多不經意行為.

香港衛生防護中心應立法

市民若叫🐤後，須强制家中隔離14天

新加坡叫雞合法既
D雞要登記要驗身
理論上係直接監管

武肺陽具

嗰d多數來自馬拉

追唔到源頭既本地感染=

有啲係手足嚟

咁香港果D.....

除咗恭喜我都唔知講咩好

一定社區爆發啦

一日接十幾個客
d 客又傳俾下一隻雞
下一隻雞又傳開去......

R0 = 99

一念天堂一念肺炎

Husband and boyfriend 今次想話唔認都唔得

支那雞

支那雞真係劇毒

休班狗

Gift giver.

唔知有幾多家庭要破碎呢

假設一隻雞，用兩星期 傳俾一百個客
而每個客 兩星期 叫兩次雞....

咁好容易地...
1 隻雞 > 100 隻雞蟲 > 100 隻雞 > 10000 隻雞蟲

仲未計雞蟲的屋企人....

幾多個密切接續者?

臨訓前睇到咁既野點訓得番

雞蟲正仆街

識玩

或者係丈夫生性病妻倍感安慰呢

hiv 肺炎 起雙飛

叫雞唔用太空咭既全部比隻武漢雞害到家破人亡

拉

叫雞中性病慘d
定中武肺慘d

2樣一齊，點睇

咳到爛J

叫雞要開名

應該尼幾個月新加坡都冇人敢玩住

隻病毒入jer會點

可能份客仔名單入面有狗

正 今獲連套都幫你唔到了

等睇全首

中國真係隨時派的雞去其他國家就可以搞到人地國家雞毛鴨血

最近東張訪問過香港都有湖北雞

班男人俾老婆知咗之後存活率係0%

Why not both

叫雞會實名登記?

宜家隔離營大部分床位都係強國人佔用，
暴政提供床位俾強國人免成本做生意。

N 個星期前的新聞, 呢個只係12TH的個案

之前中左愛滋繼續叫果班咪大嬴家
啲愛滋藥抗肺炎

你計少左，啲客會搵另一隻雞。
LOOP…

抵撚死
畀支那畜入嚟就預咗

如果係高鐘嘅話 就可能有客既聯絡
不過佢係芽籠到做 應該唔會追到客嘅去向

出火又出事

死神來了

你隻雞有肺炎呀

開苞都有分好定唔好？

有合法妓院，要定期做身體檢查，但因為限制大，事實上好多妓院非法經營，外藉妓女亦以旅遊簽證入境作非法賣淫

報紙話去酒店喎

雞蟲幾時都係抵死

下，wtf

無錯
不過係轉差咗

放蛇

芽籠就好似深水埗咁上下嘅地方
果區嘅酒店 都係賓館嘅隔局多

睇人仆街最開心

星加坡當局已經取得此名妓女的客戶名單
班恩客多得佢唔少
奉勸各位咸濕佬
喺香港短期內咪叫雞扑嘢
遲早香港都有單依啲咁嘅嘢

叫雞累全家

湖呀湖北雞

其實仲好啦，好過佢地周圍去犯罪

好多女屌成世都唔知高潮係乜架，細佬。
Btw，你青頭嚟？

Fake news 黎

支那女人特別多做雞

金翅大鑊鳥！ 新冠狀病毒疑被植入愛滋病毒基因！

P得有d差

原來聖淘沙喺咁樣爆鑊

咁講其實唔係隱形傳播者，而係雞蟲傳播者，所有冇返過大陸又中招嘅迷底解開了

唔驚 都快死

呢啲時勢重去叫雞嗰啲垃圾快啲死咗佢算

call G 嘅依家咪好慄

新加坡做雞合法
但叫雞唔需要登記
所以點追蹤到咩人幫襯過？

另外雞隻之間亦可以互相傳染
邊爐家族再向外傳俾同事話咁易
所以同一間妓院既女同顧客都一樣高危

重點係呢班幫襯過既雞蟲
極高可能會隱瞞自己雞蟲身分
全國爆發不是夢

最怕係班雞蟲短時間內叫另一隻雞，而另一隻雞又傳比其他男人

日本有鹹濕救地球🌍
先揸波有鹹濕害地球🌍

happy 伯唔知中唔中呢

今次戴套都冇用

同青頭有關係？

詳

新加坡有合法叫雞，但呢隻病雞唔知有冇合法

乜撚客戶名單
叫雞都實名制？？？

你擔心佢有冇中性病先啦

Geylang雙數巷，係

但係武漢肺炎仲快過性病

你估喺先揸波叫雞唔駛付出代價呀

叫雞都簡武漢雞 識食！

有埋tg gp

無用

湖北雞旦暢銷香港
湖北雞直接入境又一樣多

體液

戇交交可能有用

唔點解星加坡meeting入面奶野嘅多數係男人

多數帶返酒店玩
住酒店要登記身份證
隻雞記得去過邊間酒店邊間房
政府一check就知邊個

叫雞實名制

支那咁

門口簽到

好撚出奇？

呢度好多小朋友架，唔好教壞人啦

竟然係有名單 ?

有冇原片睇

笑到仆街

下
政府幫雞做體檢？

對
收晒稅有保險tim

依個？

呢個好似係記者唔係條女wow

文員仔

依家好可能係又確診又比老母知

呢單野好流

新聞完全冇講fack check左先

你荒香港冇咩